防止貪污處請廉政主任

有冇人有興趣？

Icac呢排搞緊咩

想報但唔夠相關經驗

仲有生意?

又係你

Icac同狗一樣

幾時見過我

社區關係處

係咪有陳瀅做同事

4年經驗

Hire 多唔多人

換血
換走黃絲請藍絲

坐係度收錢，又乜都唔使做
Fat fat

唔使查案
日日呃人就得

有冇消息

7號筆試 其實考咩

收唔到信啊 加油